【突發】Telegram 香港突發事故報料區 Group

香港突發事故報料區 :

本Group歡迎所有在香港境內的突發事故消息通報。

本Group發現有版友在本區貼上一些不是突發性質的貼文，為增加各版友的可閱性及維持本區的突發報料性質，各管理員一旦發現有內文不屬突發報料性質的貼文，會即時刪除而不作另行通知及事先提醒。

另請大家分享網上資訊時，留意是否突發事故。因為轉發他人資訊時，可能已經是多日前，或多年前的事。那時就不太好了, 如果發現, 會即時刪除。 謝謝大家。

為你搜羅第一手突發資訊